邊境對峙! 印前國防部長:中國已在巴基斯坦境內裝置核武瞄準印度

邊境對峙! 印前國防部長:中國已備核武瞄準印度

中印邊境緊張局勢升溫，印度前國防部長、社會黨黨魁雅達夫（ Mulayam Singh Yadav）當地時間週三表示，中國和巴基斯坦現已聯手對付印度，並透露中國已在巴基斯坦境內裝置核武，且目標已瞄準印度。

根據《今日印度》報導，雅達夫19日在下議院發表談話，他認為巴基斯坦對印度沒有威脅 ，印度最大敵人是中國，現今印度面臨來自北京很大威脅，並質疑印度總理莫迪沒有作為 。

他強調，中巴已開始合作，且中國已在巴基斯坦備好核武，不過他並未透露更多細節，僅 說「情報單位知道更多」。

另外，雅達夫認為印度有責任保護不丹和西藏，針對印度認為西藏是中國的一部分，他強 調這是錯誤的，並呼籲莫迪政府必須改變印度在西藏的立場，並且必須支持其獨立。雅達 夫是印度對中國政策鷹派的知名政治人物。

另外，雅達夫認為印度有責任保護不丹和西藏，針對印度認為西藏是中國的一部分，他強 調這是錯誤的，並呼籲莫迪政府必須改變印度在西藏的立場，並且必須支持其獨立。雅達 夫是印度對中國政策鷹派的知名政治人物。

藏南其實印度食左，西藏人一真都要求中印交環土地，不過西藏流亡政府係印度所以先低調講。之前講過立即俾印度恐嚇。

印度鷹派好鍾意吹水恐嚇自己國民，黎找支持，方法同大陸日日提抗日差唔多。中國鄰接印度都可以直射印度全境，又點解要放係巴基斯坦到？都傻傻更更。

西藏曾經是英國殖民地？

其實呢幾年點解中印咁多衝突？
真係純粹領土主權問題？

因為你地支那支那係世界毒瘤囉

一半係，另一半係印度62年打輸左(印度先出手)所以成日想復仇。

射左先講啦

快射互射核彈啦,兩大地球毒瘤

英國曾經入侵過

支那同強姦大國衰鬥衰

WW3 is coming soon

最好炸撚埋香港 睇香港人仆街

中國解體
西藏 新疆 內蒙 滿洲 台澎 閩粵 香港獨立

近年支那野心擴張

加上
大量內部問題無法解決
唯有對外故意製造紛爭，轉移視線

中印俄三個其實幾神奇.

三大國係完全唔同人種, 帶出係和平 (大致上) 因為你打到土地都融入唔到當地人. 唔洗諗都知最後一定嘔返出黎.

其實呢三國幾有潛能做軸心國, 因為互不對食反而保住後欄. 例如印度係南亞, 中國係東北亞同俄羅斯係歐洲.

唔好話咩俄羅斯食左大塊中國, 係你中國戇鳩掰大屎眼比人入.

當然, 現實無咁簡單.

做軸心國嘅先決條件係好強嘅民族主義，
係強到大部份人願意為國家或政權犧牲，
唔覺得中國人做得到，美軍來了我帶路嘅一定佔大多數。